[本地足球] 2017/18 港超聯及港隊亞盃外討論(57)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超week 3賽程：
2017-09-15 理文 vs 東方XX 將軍澳運動場 20:00 $80, $30 (OnTV Live)
2017-09-16 XX南區 vs 畜力 香港仔運動場 14:30 $80, $30 (OnTV Live)
2017-09-16 陽光元朗 vs 夢想FC 元朗大球場 17:30 $60, $20
2017-09-17 標準流浪 vs 和富大埔 深水埗運動場 14:30 $80, $30
2017-09-17 香港飛馬 vs 傑志 香港大球場 17:30 $80, $30(OnTV Live)

香港隊：

港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-10-05 vs 🇱🇦寮國 （主）旺角大球場
2017-11-9 vs 🇧🇭巴林 （主）旺角大球場

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）香港大球場 20:00
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場 20:00
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
日期 對手（賽會制／由台灣主辦）
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣 19:00
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門 19:00
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊 15:00
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓 15:00

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年半 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘半年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘半年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘1年半 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘3年 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 雅素 : University of California, Irvine

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

餘半年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

聯賽包尾踢亞冠是笑話

2018亞洲足協16歲以下錦標賽外圍賽 – 香港十六歲以下代表隊決選名單

香港十六歲以下青年代表隊將會於2017年9月14日至9月25日參與在台北舉行的2018亞洲足協16歲以下錦標賽外圍賽。球隊被編入F組，屆時將會與朝鮮、中華台北、澳門及汶萊爭奪小組出線資格。

現在公佈23人球隊決選名單：

守門員
陳柏皓、伍瑋謙、戴廷匡

後衛
陳潤潼、朱嘉駿、李浩彥、梁進弘、梁祐維、蘇荻安、湯翹哲、王晉

中場
陳晉一、劉君正、吳卓軒、黃皓雋、王顯琛

前鋒
陳淦浩、劉家喬、董兆鏗、陳洛騫、史卓生、唐曉峰、王逸

訓左冇睇
東方一連勝未

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.21

-最新17/18年度轉會、合約、及球衣號碼等（截至25.8.2017)
-更新部分港超球衣 (V0.21)
-更正法圖斯國籍及丙組隊伍 (V0.21)
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，更新球隊升降
-更新菁英盃，取消聯賽杯和季後賽
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

東狗呢啲狗閪隊

#KimOut

有冇人有俊立拍自己個肚gif？

東方joke球

朱基聽日出場

【10月及11月，4場主場賽事撐香港隊！】- 2019亞洲盃外圍賽最後一圈
亞洲盃外圍賽旅程已經去到半途，賽事只餘下3場，出線機會仍然係未知數，更加要相信自己，放手一搏！
為左備戰黎緊兩場重要賽事，香港隊將會係10月同11月分別同老撾及巴林進行國際友誼賽！球迷可以留意以下門票預售安排：
-賽程-
10月5日 晚上8時 國際友誼賽 - 香港 對 老撾 旺角大球場
10月10日 晚上8時 亞洲盃外圍賽 - 香港 對 馬來西亞 香港大球場
11月9日 晚上8時 國際友誼賽 - 香港 對 巴林 旺角大球場
11月14日 晚上8時 亞洲盃外圍賽 - 香港 對 黎巴嫩 香港大球場
-票價-
國際友誼賽 : $150 (成人)；$40 (特惠票)
想睇哂兩場可以買 國際友誼賽「信」套票： 成人$200(限售1,500套)；特惠票$60(限售500套)
亞洲盃外圍賽：200元 (成人)；40元 (特惠票)
根據亞洲足協嘅最新條例規定，賽事門票必須以劃位形式發售。兩場國際友誼賽(10月5日- 香港對老撾 及 11月9日 - 香港對巴林)嘅特惠票座位將設於球場內嘅雙方龍門後之觀眾席(15至19段及33至39段)及主場球迷站立區(30至32段)。而由於兩場亞洲盃外圍賽賽事已於早前發售門票，所以不受此限。
-預售-
9月19日早上10點可以係Cityline購票通售票網之網站()，門市及電話熱線(2111 5333) 買到：
1. 單場 - 國際友誼賽 香港 對 老撾
2. 單場 - 亞洲盃外圍賽香港 對 馬來西亞
3. 「信」套票 (睇哂兩場國際友誼賽)
註: 11月舉行之亞洲盃外圍賽(香港對黎巴嫩)及國際友誼賽(香港對巴林)之單場門票開賣時間將於未來公布。
更多詳情：
#香港勁揪 #撐自己人

選羅俊仁入港隊ok?

祖仔Channel精選猛片

#KimOut

Kim Out or Not?

Chuck Yiu Kwok, Tommy｜Hong Kong Footballer

卓耀國 專訪 │ 10/7/2017

徐宏傑熱血叫場

精彩絕倫！卓耀國開league即入球！

港超第二周20球入球合集

等重溫

去東方救亡啦

不了

ok, B team

巨無霸餐

司徒落台未

Szeto Out
Kim Out

賽後宣布落台未

#szetoout

牛丸是無辜的

訓左冇睇, 踢左三場垃圾波後, 佛山聾師隊佔據垃圾港超睇幾位

搵人改圖

而家只不過打左 3 場
東方已經累積左 0 分
仲有 15 場比賽
東方係剩下賽事取得 15 場勝利
就可以打破南華保持既三十六分奪冠記錄
即係話東方仲有 2 場波可以失分走盞
只要我地隊長 沙巴 鬥心同熱誠返左黎
根本可以不失一分 奪冠卓卓有餘
輸左 3 場又有咩所謂?
你問下自己 有邊隊奪冠隊伍係一分都無失過?
最緊要可以單殺到傑

南華 三十六分奪冠
即係最多贏十三場 仍有七場失分
傑志 一季8連勝
我地今季仲有大把時間去8連勝
根本就唔需要跨季完成
南區 不說也罷
根本就無咩記錄可談 只不過金錢作武器
收買球証先可以拎到不失球記錄
論門將我地葉鴻輝比謝德謙更穩定 更年輕 達陣技巧更趨成熟

見到你地係咁抽東方水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

同南華一齊降班啦
咁撚廢亞冠外圍賽輸鳩埋佢算啦

第一位

港超聯 東方又輸一場

有冇陸平中最後嗰球撲救gif
最後好霸氣咁屌東方龍獅個球員

東方呢隊鳩屎波過到亞冠外第一場我乜撚都得 🤣🤣

忽發奇想，下任主帥可能係kimsir

廢中好波
Lugo咁嘅chance都唔入

亞冠佢有得唔輸咩

幫我含撚

caped

港隊呀?

反正都贏唔到馬拉
輸鳩埋佢啦

巴打你倒樹蔥倒左三個禮拜咁勁抽,可以開班授徒

即使比東方拎到一分 司徒咪又係要炒

牛丸番黎啦

你快撚d食撚屎啦
你老味撐東方都5撚係人啦

點呀你搵到班落未呀

牛丸回歸

流浪今周就算輸波都未洗包尾

如無意外
司徒一定被雞
估下邊個替佢？

未有對賽既話係計得失球?

轉左行賭馬啦

吹撚漲 我鍾意睇邊隊關你撚事
屌你老母臭閪出黎隻抽囉

淆演<->廢金

皆大歡喜

牛丸帶港隊

誠邀大6帽聽日1730元朗場比武

大6帽好惡

流浪打左1場only

CHING是否繼續反粗口輝

天地有正氣

反左7年, 你仲問

新ac係on9啲

冇對賽就計場數先?

咁廢金點廢都好過司徒嘅

包老屍一到球場，所有球迷便都看著他笑，有的叫道，“老屍，佛山隊不敵小傑仔！”他不回答，對眾球迷說，“皇天擊殺小傑仔，新自由主義球迷。”便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，“上星期再輸比大埔！”包老師睜大眼睛說，“你怎麼這樣憑空污人清白……”“什麼清白？剛剛先輸埋比清泉理。”包老屍便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，“今天不能算輸……輸波！……剛才的事，能算輸嘛？”接連便是難懂的話，什麼“東方會戰勝歸來”，什麼“冠軍”之類，引得眾人都哄笑起來：球場外充滿了快活的空氣。

兩舊都係屎

就算計得失球, 後日要淨輸3球先包艇

go 東方 la diu

邪惡帝國垃垃唔可以比東方專美

鬥心同熱誠蕩失路,返唔到黎

老師不要嬲吧，學生將此文罰抄一次以作警惕。

大埔可能發威

個死矮仔都唔知踢唔踢得掂港超

一場好波一場閪波

今年開季唔錯

廢金起碼識比粒波外援舞哂佢，司徒？真係唔知做乜尻

收到風
南區1-1畜力
元朗3-0尖
流浪2-1大埔

東方打得唔差，可能得到老屍加持先會咁

邪惡帝國東方垃垃豬波
正義理文傑志南區然波

咁都唔差?
啲波唔經中場
係咁斬上去

係呀係呀 祝你後官佳麗三千呀 有老師加持 Manstein一定成為人生勝利組

理文廢姐
東方咁垃圾都咁多攻勢又幾乎追和

鳩斬司徒

Me 9up

上年傑志打20場先失9分
今年打18場東方已經失左9分
計唔掂數呀老師

#szetostay

球星台冇睇元朗場波，結果宜家仲話元朗係護級組

收到風東方下年主場係蒲崗村

開始認同黃巢CHING話聯賽要改名既提議

足總：你地要Kim out我就搵屍土in 睇下你班撚屌仲敢唔敢叫Kim out

聽日u16台灣vs香港有live

司徒用垃圾戰術屌打一班話香港波唔洗戰術既連登撚屌

理文條後防出兩隻鬼都失兩球，今季都係同尖護級啦
正常司徒再贏唔到就會被降職，到時應該回勇啦掛

後2場先打傑志再打飛馬

司徒迪保亞

下場飛機盃傑志放水保住司徒帥位

我地要馬里奧呀屌

專心睇南區

包老師喺HK premier league fb post發癲

贊唔贊成選佐迪入港隊

可能延續上季一場好 一場閪傳統

講事實都話係偏頗

後備有得諗下，佢既射術係真係幾掂

老師未食藥

還我勝利11淆演

後備出場廿分鐘駁，全場就算啦

Bigmac點會冇屌其他隊
起碼傑志有

今季頭兩場已經係一場閪一場好

朱志光笑住訓

白頭佬有料

下場閪

睇波既野 唔係你屌我就我屌你嫁啦 咁先有氣氛嫁嗎

牛丸back?

重點係今季隊數少過上季一隊

理文MMA武術隊臨時球迷

收皮啦，支持閪波都清泉

屍徒賽後訪問呢？

今天（9月15日）假將軍澳運動場舉行的中銀人壽香港超級聯賽，理文以3:2擊敗東方龍獅，全取三分。今日的入場人數為693人，購票人數為565人，門票收入為$16,775元正。

殺人犯琴日有殺人 今日無殺人 所以就唔係殺人犯了

淆演讀完個D咩課程未 , 係時候輪到司徒去進修吓

月尾先返香港

三戰三球 轉進第十

要輸到月尾

東方上年賣港安排佛山球迷扮香港人 今年冇安排 所以就唔係賣港賊了

你一出生是戇鳩仔 到了今日都是

體育署長林德福喊話希望6年內令中華男足世界排名進入到前100名，他有跟許多足球專家討論過，相信只要努力就可以達成，現時正研究邀請更多球員入籍，並推動台灣職業足球發展。

就算唔炒屍土
隨時都係和哥揸旗

司徒唔係已經拎左pro license咩?

幾多月夠期

證明個牌同有冇料係冇關係

check血統派護照

暫時華人神射手其中之一:趙進傑

人有多大膽

東狗狗閪=理文唔係閪波？

都係嗰句，暫時惟一清泉係魔頂亞尖

邪惡帝國東方垃垃飛馬
正義清泉大埔理文傑志

睇睇出面個post 大把人做緊了

尖唔係

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

我島陷家鏟

兩隊都咁閪 元朗係唯一清泉

yes
決定幫新民黨助選了

同埋人地閪啫，我冇話元朗係咩好人

曹泰根身高1.83米兼身材健碩，東方龍獅主教練司徒文俊期待他的實而不華踢法，可助鞏固球隊防線：「曹泰根踢法硬朗，制空能力相當不俗，可望與較早前落實加盟的李志豪互相補位，加強球隊防守。」

曹泰根急不及待迎接新挑戰：「我知道不少韓國球員近年在香港聯賽有不俗表現，我會竭盡所能，在新一季堅守東方龍獅防線。」

尖先係唯一清泉

王6C D海報成鳩日CHOK樣
因住扭親條頸

冇咁講過

真

至於曹泰根已35歲，司職中堅，近年在泰國「搵食」，對上一支球隊為泰乙的清邁。

暫時真係佢地最clean
不過香港波呢家嘢不嬲話唔埋

仲廢過幸福安泰敏

梁志榮教波肯定變爛仔波

港會閪唔係因為佢失幾多波囉，係佢本身業餘波扮職業波，幾時見過有職業波球員因開會/出外工幹而唔出場？

黎同光

笑死

諗起馬浩龍話練練吓波同美國開會

true
派passport惟一出路

起碼其他隊都係職業波，even垃隊

屌你老味 茅到仆街
根本今場就要兩黃一紅

WE ARE 我鹿

土居聖真華麗留名

杯葛港超聯！

有冇人禮拜日睇流浪

已住滿七年
等緊入境署批香港passport

有，支持mk國

有咩球隊就有咩球迷 正常正常
贏輸都有行為

share from球星台

話說唔見左大埔個個金毛球迷嘅

自稱殘疾人士

叫得立立都係高質

其實over咗，人地真係有問題都仲咁講嘢，講真，你睇波時覺得佢嘈著晒咪叫佢收聲囉，佢真係會聽話一陣架喎

猜一位會員

【港超聯】東方三連敗 理文獲隊史首勝

三連敗！東方龍獅昨晚將軍澳運動場上演的港超聯表現持續不振，後防又連番出錯，結果以2:3不敵理文，開季連輸三場，繼續在聯榜包尾，而理文則取得首場球隊歷史上首場勝仗。

姓巨？

其實冇架喎，佢真係個腦有問題，退一萬步嚟講，最多咪話佢老母唔睇實佢囉，咁針著個弱智冇意思

其實間唔中笑吓佢做嘅嘢我又覺得唔係太大問題
但如果好似咁攻擊佢又真係over嘅

都冇得睇實佢喎
你連波都唔比佢睇既話佢真係冇地方發洩下

同埋佢唔識控制自己啫，本身都要有人教佢咁教先架……我就冇針對邊個嘅，亦冇話佢地本身自己咁做啱唔啱，每人心裏面都有把尺，但唔俾嘢小魔怪食佢唔會長大成大魔頭嘅

信我，講到同弱智人士交手，呢度冇幾多個好似我咁咁有經驗

CC台

駁唔到

俊立拎住殘疾人士個身份真係屈哂機

我次次都頂唔得耐

其實俊立幾多歲？

cctvb news

你只能接受，起碼俊立呢啲用口就控制到嘅已經係好易搞

嘉倩BB

男定女先

流浪8個華人食放題
有肥軒

估唔到嘉倩BB講嘢咁涼薄

無綫新聞

按老師邏輯可能個導演係傑迷

東方=曼聯

【港超聯 理文3:2東方龍獅 全場完】
東方龍獅於星期五（9月15日）晚作客理文的港超聯賽，下半場雖有古高梅開二度，最終仍以2:3不敵對手。

今仗變陣出擊的東方龍獅上半場先失兩球，古高於易邊後5分鐘接應徐德帥右路傳中頭槌破網追近比數，惟理文隨即於2分鐘後藉角球混戰入球，令東方龍獅落後至1:3。落後兩球的東方龍獅未有放棄，古高56分鐘博得12碼親自操刀，將比數追至2:3。球隊其後不乏扳平機會，但古高的笠射與勞高的近射也僅被對手救出，最後仍未能平反敗局。

再多的對不起，此刻也未能平伏各位東方球迷的失望心情。路縱難行也要繼續走下去，請相信我們，必定會努力找出對策，一起走出低谷。

#EasternLongLions #團結一心 #WeCanGetThroughThisTogether

屍徒out 可能平伏到

嘉倩bb都係傑迷

認真，有個撐東方嘅老人家搭地鐵時眼濕濕

邊個話東方三連敗都係傑迷

慘
btw醒起九龍灣成日都見到有個阿伯着住東方波衫

有冇攬住佢嚟笑

真球迷respect

安慰下伯伯

下季打港甲唔使錢入場可以慳返一筆

等我帶佢去旺角場睇傑志先

你唔好嚇親人

下場等我carry

佢自己都咁講

皇天擊殺陳嘉倩

我幫佢頂

兵

叫佢下場唔好入場， 唔係睇到心臟病發

仲要下場係加山行

Yennie都有人甘願做佢隻兵，點解我唔可以做嘉倩bb隻兵

留名

可惜Yennie收山了

Philip Lee 09乖仔一個捱出頭來，都係＄4000人工起點也從來冇向我怨過一句，亦冇人教佢返去問阿媽攞錢咁不孝？
9噏個位CEO收咗律師信啦。
讚 · 1 · 17小時

垃垃逼害清泉CEO

做乜油渣做左南華執行委員

等緊月薪六位數個CEO反擊啊

我仲以為南華高層同佢反左面

南華想點 ,踢走油渣又搵返人

望撚到鍊鈁咁柒 好心涼
搶左D人又點 炒左牛演又點 咪又係柒

牛唔飲水唔撳得牛頭低，都要油渣肯先得

本身上場442紅牌前我都對今季東狗有啲期待，宜家？

上場對大埔11打11個陣, 迪亞高一條友已經係咁撚東方條後防

明明淆演上年帶，對有得打反擊同強攻。今年.... 條中場食左屎咁，後防就講都費事。

起碼進攻都叫做有返兩道

成個防守都有問題啦 已經知迪亞高1on1 都爆硬你 好心隻翼幫手回防 防中番黎補一邊守擺大

米曹實勁過曹泰根啦屌 倒自己米

搵虎哥打中堅 已經feel到東方今季與冠軍無緣 估唔到3連敗 完全冇一個中堅係信得過

今場剩係見到東方一拎波就分兩邊係咁斬, 一d中間組織都無
唔知仲以為椰子九九八十一斬重出江湖

條中場根本係垃圾 菊花廢撚到 基本上港隊都唔洗用佢 佢同av都係一樣
但廢金都要用

轉會窗仲未完 東方不如搵教主回家

搵翻米曹都好啦

幾時deadline ？

祖爾

上季傷左, 唔使諗用佢, 東方仲好

麥包

之前羅拔圖走，狗志仲講到佢好唔掂，今日狗志見到班球員踢成咁會點

理文中堅趙俊傑賽後表示：「最重要是球隊贏波，其實自己今仗踢得不是太好，有些決定做得不好。今仗好像包辦了所有事，又犯規輸12碼，其實我見皮球不高才嘗試去踢走，而且我是踢中的，下次聰明點的話應該不會踢了。多次與古高短兵相接，不是賽前部署負責看管對手，可能是他故意向我進攻吧！今場勝仗重要，因為球隊避免連敗。」

成個中後場結構變動大但又無加強到實力, d人又老一歲, 中堅又矮又慢又炸彈又無默契
俾你前面有siuma入波入埋都唔夠後面輸

有太子威 不了

椰子有你同右華，東方左得隱形戰機同右帥！雖則同一章法，但效果差得遠

方小肥發火屌俊立

上年下半季後防d問題一早出哂黎

太子威呢個名都好耐冇聽過
黃威終於用表現擺脫到太子呢個朵

lin?

東方最錯放走亞冠之星
唔係用佢頂住中堅位都好啦

東方4大中堅點排
虎哥：唔發夢時幾勁，但你永遠唔知個計時炸彈幾時爆
根叔：粗枝大葉
戰神：成日好似好無信心咁樣
支那超：等退休feel

東方到而家都仲未雞人

佢FB

小學雞對弱智

Angus Fong
22 mins ·
佢而家傻撚左我屌唔到佢？
屌你老母 無數轉會
走去人哋 Page 到
問人哋殘疾人士有冇優惠？
然後輸波走去問候我啲人？
你最好就即刻仆街冚家剷死啦！
#我唔係嬲個戰果
#唔該搵人將佢帶走
#傻閪唔係大撚晒
#唔好同我講因為佢傻就唔好撚理佢

條肥閪啲tag真係好撚on9

球波一定唔係12碼
危孩動作一定係間接自由球

肥西而家有o靚咁撚勁架

今季開始足總盃冠軍有亞洲賽位？
係嘅東方可以放棄聯賽

狗志係時候作籍口叫司徒進修/考多個考練牌

中國輝扔佐迪波boot.jpg

屍屠有pro-license啦 仲可以點作個籍口進修

專注青訓工作/身體不適/家庭因素

港超爭標熱門東方龍獅足球隊連場敗陣，新球季「出閘脫腳」，爭奪聯賽錦標形勢告急；對此，球隊總監梁守志承認，是球隊踢不出應有水準。梁守志表示：「自身踢不出應有水準，加上球員新埋班等，目前球隊輸波自己都有一定責任，但一個球季起碼踢二十多場賽事，不要輸三場就看成東方會大地震、或是全隊陷入混亂，也不是世界末日。反而目前東方更清楚自知有不足之處，細心改善，事實上隊中人腳變動不少，加上季初，總要給球隊多一點時間。」

今季擔任東方主帥的司徒文俊表示：「目前先要改善球隊存在的問題，上上場輸給大埔，我們做到主動，製造不少機會，只欠埋門一腳。隊員急於求勝，李志豪被逐後，仍主動向前攻，組織不成反給對手有機會反擊，迪高踢得急躁也令球隊攻守失據！」

好喇 俾個聯賽亞軍你東方
足總盃留俾其他有心人爭好嗎

一個得20場波，仲要得果兩三隊爭冠軍既聯賽，輸左3場其實已經係世界末日

上季淆演最後輸左幾多場
唔計亞冠好似都係3場

呢則星期四舊聞嚟
今晚輸埋第三場唔知又有咩藉口

18場only

sorry我幫佢由兩改做三

請G持皇者南區大踢暴力足球
又要睇苦力龍門搞笑

上年東傑聯賽都係只輸左一場 今年錬已經輸左3場

係喎今年得10隊

考歐洲足盟pro license

舌gay腐話香港球證九成九判決係啱呀

後日傑志輸都仲有少少價講，傑志贏埋就

望私家雞令傑志失分

係咪要由頭考過？

三支公認弱隊（元朗流浪尖隊）
東方都未必可以穏勝

私唔私家雞都無撚得輸架啦
成日on99都贏波
東方就繼承諾舊時南華on99咁輸波

弱你老母啊

四連敗之後會有咩講

講緊人腳弱
但人腳弱不等於一定成績差

on99 贏波真係聯賽冠軍必須條件

格離post 逼爆女侍應 張圖有東方個logo

有無人決定通頂唔瞓等梁守志回應聯賽三連敗

又bin

東方黎緊社區盃對傑志
之後對飛馬
五連敗不是夢

近幾年社區盃都係廢啲果隊贏

仲出黎派膠攞黎柒

友矛手腳法國 jo 好似黃志聰
不論身型外貌速度技術意識

聯賽跟住幾場打咩

傑志贏輸都唔關東方事啦 專心護級啦狗志

yes

傑志可能出幼幼同後備打社區盃，唔一定贏到東方

社區盃邊隊贏都好邪 可能東方制造緊煙幕 順勢輸俾傑志 然後傑志就奶野啦

證明?證明咗啲咩呀屌你老母，都唔知你噏乜

俾個社區盃俾東方打下飛機咪算

u16 七點先開波呀

邪完傑志，個聯賽冠軍都唔關錬鈁事

大埔爭聯賽冠軍咩

成隊波好似無練過咁，東方聾屍請個教練返來做咩？

一向都覺得佐迪同中村好波

條中坑唔認老扮型，大熱天時30幾度仲著住件長袖衫，同佢當年踢爛仔波時染個龍珠柒頭一樣

返去做返老本行政，執頭執尾掃地算啦

老實講，坪洲佬一樣廢

聽日有冇手足入場做南區客串球迷

聽日一條心 撐南區 打低外隊富力

做球員時代廢，到現在教波又廢，
除個人英文好，讀書叻（教練課），呢條友存在係港足有咩價值？靠關係同足總政治環境可以無限生存？

來香港數住的黃牌打跆拳足球，啱晒東方的爛仔波

咩交手？床上交手？性經驗？

低谷低處未算低

又要請班慰安baby

東方中過一次伏今季又簽佢返來，前幾年開季無球隊簽佢最後去流浪就知條友咩料啦...

以前屍徒做球員就係咁踢，依家咪咁教囉

條友矛到.....，的陰濕野勁多

狗志季前好口響又話上佛山練波
又借港大真草場
又話前所未見
原來係開季成績前所未見咁差

其實換唔換屍土都唔重要啦，唔執下條後防搵邊個番黎都死。重召聰頭都可能好啲

聰頭

東方最可行做法
1.炒曹泰根，換外援中堅
2.回收基頓
3 重金簽法圖斯，基藍馬回巢

in Ricky we trust

足球協會Youtube頻道將全程直播u16 10場精彩賽事, 配以精彩評述
Youtube頻道:[url]

同意啊
其實東方同上季季尾分別唔太大姐
係中堅簽錯人+無左可以自己黎既洛迪古斯
邊個本地教練教都無乜分別

粗口輝、主席繼續跌watt、
班中場本身上季表現都唔見有乜突出
前線依舊係無變化

點都好，東方抵撚死

臭兵 連幫女神都無資格呀你

尖隊，港超良心
please support Dream fc

我是最早提出的。
可惜東方不聽我的意見，這些就是皇天擊殺的彰顯。

要等中超完季

之前Alex ig live話基藍馬去傑志
really?

alex 講得，我估唔似假

你呢啲撚樣真係想人零分降班

東方要加強中場活力, 迪高專心做防中, 搵少爺仔做box to box, 沙巴做波啦~
白雀就抖下先

痴撚線 有人唔做狗

退休啦

下場贏唔到真係要護級
唔係講笑

理文班主李文恩即時宣布，今仗向每位球員發放7千港元獎金，期許球隊未來續有好表現。

英超制度

的確好鼓舞

東方一路防中位都好大問題 白雀，邦已經唔夠高大，五五波輸哂，上季尾俾傑志搶哂就知。開季前就扮唔知乜好心接收埋少爺仔 屌你啲防中一個矮過一個 根本成條中後場串聯差到仆街 南華執返黎個幾條友，無個係強化隊波

唔好話強化 做綠葉都唔合格

何以 我變了你的 第十號廢人
隨便 碰上那大埔 都比我更有趣吸引
偶爾我亦 願我是理文

可以買新iPhone

東方上季係由司徒做副領隊開始慢慢轉差， 而家咩都入司徒數

$7k, 會唔會多過某啲球員份糧

唔夠可以問阿媽拎

Mk曦同羅港威全場隱形 成場斷左臂咁

下半場基本上無人想再將個波傳去左路 黑洞黎

支持未來華人神射手mk國
明天見
唔好理果d別有用心嘅人

不滿東方開季錄三連敗 擁躉高呼司徒文俊下台

南華張廣勇解決球員合約糾紛

南華體育會昨向傳媒發出聲明，宣布與前足球部主任張廣勇，已就（16-17年度）港超聯足球隊所有足球員解約事宜，達成協議並圓滿解決。

張廣勇：「終還我清白」
會方於聲明中表示：「多謝足球部管理公司AET和張廣勇先生在過去3年內，作為帶領南華足球隊所付出的包括金錢、時間及精力，並期待日後雙方在各體育項目，包括足球方面有更多合作空間。張廣勇先生亦於昨晚，獲本會會員選舉代表任為執行委員。」

張廣勇表示，事情圓滿解決，亦還他一個清白：「之前由球員傳出的流言及攻擊言論，到現在終於有個證明。」他表示以前擔任足主時未有做過南華執委，現在成為南華執委成員，算是美滿結局。

Hi 大B
中堅位冇左羅拔圖米曹已經夠死
加上上年進攻係靠康廉（上半季）同埋洛神勞高爆態先撚到狗

80分鐘先閞始睇
印象中真係唔覺個波係東方左路出現

對於理文，李輝立批評有人過去從英國讀書歸來無工開，求自己於流浪踢波都是領7000人工，當年讀大學更是找流浪班主莫耀強交學費，「沒什麼尊嚴可言，現在是忘恩負義」；他又指某人領10萬人工都沒有什麼貢獻，球隊成績都只是尾4、尾5。他又辯護流浪球員雖然只得幾千人工，但有宿舍休息及「五星級茶餐廳」包三餐，自問對球員負責任。

上年好多Ching笑9淆丸未夠班
宜家屍徒上任仲差
淆丸回歸之聲此起彼落

宜家好多ching叫#kimout
難保將來有又人掛住kim
叫佢永續

Giovanni都好重要

邊同 牛演戰術>廢金
廢金戰術差唔多係我見過最廢最閪既波黎 可能得Rambo同upset春同佢有力一戰

琴晚阿帥既表現真係屌打隱形孖寶

啲出波

442 同基藍馬拍住個年我覺得好穩

5星級茶餐廳

跑撚死佢 左邊長時間打少個

簽翻米曹可能仲實際

基頓質素有限，唔一定好過依家

簽基馬其實用途有限，無法佬 carry 咪又係港隊個個傻仔。法佬又應該唔會睬你，除非有亞冠分組賽踢

趁住依家轉會窗未閂，米曹應該係free agent，簽返佢好過，攞根叔個亞援位俾佢

呢一刻真係戰神>曹泰根

垃垃

如果一月真係簽到基藍馬，不如揾下有無高質踢到左邊既亞援幫下手啦，後面戰神 442 咪算

有5位已經上左位

青訓之父

我身邊好多只睇港隊既fd子
個個都話In kim we trust
我真係同佢地解釋#kimout既原因都廢事

法老？

From FB

昨晚tvb互動新聞台

kasinbb

不嬲覺得牛丸唔係冇戰術理念
係好多位唔夠經驗
一黎就教東方根本係好大挑戰

同埋話牛丸靠教練團先上到位嗰啲

upset廢黎講
佢喺大陸開教練班教教練

雖然佢廢，但佢有既教練牌係香港top個堆

Szeto都Pro license啦

Upset好似係導師添

東方

臨尾斬到腳軟哂

咪當俾佢練習下囉，你知佢有幾耐冇啲好質素既傳中

4.執柒左佢

多d呢d班主就好

兩件垃圾
唔用鬼佬麥基都唔得啦

打飛機算啦

底薪幾多先

有時真係冇得唔佩服垃立

和仔教personal ok ge...一教整體就

聽聞佢賭波賭好大，咁唔通...

一係降班
一係散班

散班好
成隊港腳一齊收山
唔好阻住地球轉

mk 唔識踢左面架

dllm 夾埋一齊玩散班

同飲食業啲仆街有撚分別？？？

總好過獎金逐分鐘計果d閪隊

屍土同金同一level

唔講以為呢7千蚊係CEO比

高波輸死啦...

港隊多假鬼，錬鈁

得罪講句 分分鐘仲差
尋晚正選已經鳩
後備除左換哂d進攻球員落黎玩鳩斬
唔知有咩form

跟住一齊屌假鬼

呢鋪真係要讚成叫屍徒返去幫廢金執垃圾

流浪俾踼得既人工真係唔差

YES
不要阻住伍爺爺班子弟兵

一隊閪唔代表另一隊好

下？CEO連人工都管唔到咁平時佢做咩

Nike官網8折港隊主場波衫

呢7千蚊係老細比

不過香港俾獎金時有大炮，公開話俾唔一定俾，俾又未必一定足

想知鄭兆均呢D而家拎緊幾錢人工

屌，自膠

Full time未？如果ft，佢又係小國腳應該有萬幾

唔係鬼佬就得嘅

都係嗰句，你自己都係咁時當初就咪撚咁聲嘶力竭話自己以前點俾人羞辱法去欺騙大家感情

落場版？

想知鄭子森 李啟智

根本唔應該擺佢踢左面，但南華同東方都係

兩件垃圾係香港球圈消失好過啦

小明出到嚟都駁到幾下foul, 佢兩個真係

mk國有冇2皮

+1，最新款落場版？

張生

唔係針對一個人

咩意思

講緊馮奇

去望下先，想買一件落場版

啲波大部分時間都係就咁後半場一腳踢上去，再唔係就喺右邊落底傳中，冇第二樣

外國巴打想問如果喺Nike 買左呢件港隊波衫，喺邊到可以印字？

入波有獎金？

唔記得又係teamstation定worldso其中一間可以印

外國既波衫舖都應該有掛，港隊呢隻印字係nike template字黎

我喺澳洲買唔到香港波衫

仲有一場走棧，15連is ok

肥佬蔡

羅港威琴晚有冇掂過三腳波？

come live post

三腳好波就冇, 三腳波都有掂過既

東方龍獅落敗後，看台上球迷罵聲一片，今季接掌帥印的司徒文俊路經之時，不斷以手勢致歉。

題外話，原來今季嘅場邊記者Kannas係有mon住理文對東方個live post。（疑似絲打？）

不過東方隊波...冇眼睇。

油渣有得做勢委，係咪背後科左水

當東方真係唔玩，到時就悶到西咁

真。冰河時期，得傑志一隊獨大

你總是對自己的身材不滿意嗎

網上討論區非常歡迎呢個情況出現

佢好似冇想像中咁高，好似155

Hi Kannas

全力打亞冠，可能無壞嘅，可能……

最好東方全隊收山
以後成個聯賽淨係養傑志一隊
大家最開心

冇落場都有

之前睇佢ig story ，佢係有追返今季第一場傑對東既live post ，我諗佢都想知道港足痴線佬對佢既表現有啲咩野既評價

之後d外援會識玩，知邊幾場要搏命

快d收番去佛山啦屌

除非牛丸出山，否則真係收得皮

其實係咪米曹收得貴所以唔要佢

如果羅神同黎同光一齊大搞既話，錬鈁躝返去丙組啦

非常支持
外援返鄉下
香港人掛靴

召集香港仔痴線佬

用ching分分鐘上開波台

唔知東小儀有冇上嚟睇過痴線佬對佢嘅評價呢

Kannas真係好靚女

梁守志死全家

東小儀wfc 呢度啦

評價全部都係

恭喜陸平中賽後獲選為【仁和堂Man of the match】😍

#網民要幫陸平中改名喇 #唔好再叫x中了 #香港足球 #理文 #理文足球 #撐香港足球 #香港勁揪 #體育 #足球 #港超聯 #撐港足

70幾分鐘嗰幾球唔講

我諗佢睇完一次都唔敢再睇

7爺：Yennie好波.jpg

今日冇直播？

南區vs畜力 1430

爛區嗰場有

是緣是債是場夢

拿迪基亞初頭踢英超都係咁啫

但廢中踢咁耐閪咁耐

kannas好靚咩

kannas靚得嚟至少係個正式嘅記者
yennie只係個又矮又無樣得嘅𡃁模 用記者嘅標準計根本唔合格

東小儀係o靚模

其實佢個ig有啲舊相真心J得過。

Kannas對腳

因為見唔到樣

係f cup twins

相入面個係kannas

難怪
我仲以為yennie食咗增高藥

佢而家比好低人工球員咩

啱啱先知東小儀係yennie...

搵人貼yennie啦

係 佢好耐以前上過娛樂版

不過kannas據聞得155cm

柒爺都上過娛樂版啦

高登angel

收手啦， kannas is watching u all

kannas定東小儀矮

搵kannas訪問下yennie咪知

所以影相角度既重要性

矮得黎要睇下腰長定腳短
感覺差好遠

好想比Kanna磨

有d女160cm但腳短先慘

應該東小儀矮啦

覺唔覺得你都係

Cls

識咩呀你地
上季朱蛇做親訪問都望住yennie對野呀

唔通望住佢個樣咩

下次主動R佢講野先

但佢唔會同東小儀握手喎

對kannas咪望返個樣囉

邊有你地講得咁正

朱蛇可能係隻手到做左啲野先同Kannas握手
Rich in protein

唔夠你睇開啲AV女優正囉 sor

#chuout

個粧太穠
不了

清你唔識欣賞

見過幾次真人
喜般完勝

同佢喺ig pm講過。

喜般正唔正都唔關你事 同埋喜般太離地啦 Kannas貼地

痴Q線

老師失心瘋

加密啦

好撚變態呀

失心瘋。

Kannas is watching you

成班癡曬線

我仲諗緊做乜碌返上去都唔見有條友講過
屌原來我block左黃巢

瘋了，瘋了，都已經瘋了。

正常人入黎

same
btw打J gif呢

佢block左你，你覆佢有咩用

唔好咁話自己啦 我知你係嫁啦 收到啦

你而家quote佢咪有用囉

講故台全面進場

好似得球迷版

攞去波鞋街Nike football都會幫你印

估佢幾錢人工？

好高

中堅保贊及中場卡路士則暫未有班落

辦妥「手尾」少林兵成功解約

真. Kannas有睇po。佢都幾玩得。cap自ig message。

保贊痴線到冇球會簽佢
不如狗志諗諗佢

又話世界任何地方

仲有位？

佢應該唔知xxx is watching you個件事

老母

唔註bleda

冷氣機

竟然連會然名都記得
其實佢係咪就係隱形戰機

東方應該簽bojan雞走個泡菜佬
至少頂住上半季
亞冠同亞援就放棄啦

收檔啦左羅
練好d波先上連燈啦

根本好既亞援一定1月先簽到，除左澳洲，因爲賽季同香港接近

老師又~~~過

賽後有坐於東方擁躉區的球迷高呼要求司徒文俊下台，而司徒文俊亦走到球迷看台前鞠躬後離去。而理文教練林慶麟則表示滿意球員的演出，更感到年輕小將的一團火，他說：「賽前跟佐迪講過，他今仗有很大機會有入球，因為知道東方要狂攻。」

Kannas

原來nogoal果球又係帥斬入去

如果廢金好會似屍徒咁走到球迷看台前鞠躬

咁反金黨就死硬了 比呀金玩一鑊

叫方向請直升機運佢返香港啦

應該會比反金黨屌得仲勁 不知愧恥

反kim黨即刻收曬皮

等如梁掁英夠仆街夠惡毒，依家竟然有的儍仔話當年董建華好

搭68M定係西鐵好？
一樣落車之後要行
要搭一程巴士先

屌好有馬後炮feel

你個名

我覺得對徐德師要緊貼佢，由得佢搓波初波，左舞右舞，等佢腳軟舞鳩晒的力去，
千其唔好比佢拖波、推波、離腳，三四腳內去斬長波

佢好似單身，佢自己寫過點樣去攻略佢。

遲下可能西九龍中心飯堂豪宴，幾十蚊任揀三味餸

屌你尾4尾5, 掉轉都有第5第6啦

任揀自助餐

我玩windows踩地雷高級難度最快82秒通關
夠唔夠quali比Kannas崇拜

68m

此地無正常人

我無樣野叻 點算
mola mola

爹好、娘好不及垃立好！

回歸籠屋年代，幫垃父洗底褲

有個立字既都好猛

佢個仔依家踼成點，當年好似吹得好行

面皮夠厚

廢到和哥都唔用佢啦

包ching未來護士, 實冧死女

佢地都係郭指導門下同果堆人，仲有坪洲佬都係

最叻係入場睇本地波算唔算？

咁到底可唔可以食煙?
守則一同最只要喜歡你

搵明哥合作

李毅凱笑了

啱啦
雞左曹泰根同勞高再簽返保贊返黎
亞援求其係彿山搵個國援米算law

你講野真係好有建設性呀

佢顧掂自己先啦

佢面皮咁厚點會下台
反而可能諗我有關係，足總大把人撐我，你吹我漲呀？

Ita injured ?

覺得每周都應該好似呢兩周咁5場起碼播3場先夠過癮

(精華連提場) 陸平中 vs 東方 (15/9/2017)

Kannas好似出左pool啦

每次睇蘇沙都覺得可惜

畜力幾千萬班費都咁撚款就粒柒左佢啦

馬高斯好陰濕

又要等多幾年先可以die for hk

456 is coming

souzababy

原來今季東方既對手係千萬大軍富力
鬥廢

大陸打比

一百萬歐走唔甩

降班膽拖

未開季前到開季都係咁諗

本身宜家已經夠期……

魔頂亞尖球迷大合氣

1. 枕頭仔
2.
3.
4.
5.
6.
7.

[quote][quote]魔頂亞尖球迷大合氣

1. 枕頭仔
2 mk聰

yes that's me
thanks for the info

big Mac on99

agger

嗱 fake news聰，呢鋪我就撐你喇

老師

講個笑話比大家聽

畜力

執柒左佢啦

極速比人飛左啦

邊個咁仆街

sorry lor

人地仲要爭冠架

撐畜力定撐東方降班

好似老左咁多

卡爾美打比……屌你軌對疤又係唔係nike打比啊

咁緊係畜啦

列出香港所有打比

Kannas老公食撚屎

不定期upload香港足球片段, 但唔會upload全場

on9 jai

頂唔順佢性格

sorry
但佢晚晚都chur到盡 真係唔掂 會攰

FF

這麼醜的女. jpg

收聲啦BBA撚屌
一號莊!一號莊!勢做一號莊!

批踢踢實業坊›看板 Soccer關於我們聯絡資訊
返回看板分享
作者hyc51 (源ㄟ)
看板Soccer
標題[新聞] 年底邀請賽 大馬、寮國、菲律賓參戰
時間Sat Sep 16 16:39:14 2017

記者張克銘／綜合報導

即將在年底舉行的福爾摩沙盃，預計有3國來台參賽，包括馬來西亞、寮國、菲律賓都會來台參賽，而目前比賽時間、地點未定，參賽隊伍維持4國的規模。

中華足協在去年就開始規劃配合新南向政策的國際賽，不過許多環節還沒有辦法到位，因此將比賽延到今年，而先前中華足協理事長林湧成前往亞足聯會議時，與許多東南亞國家接觸，大多獲得正面回應。

而在英國籍的新任總教練懷特(Gary White)入主中華男足後，中華除了要爭取亞洲盃決賽圈資格外，更要爭取世界排名，而比賽就是爭取排名的最好方式，同時也希望培養台灣人民喜愛足球的文化。

目前預定在年底舉行的福爾摩沙盃，預計參賽的3國分別是馬來西亞、寮國、菲律賓，除了寮國外，馬來西亞、菲律賓也都在爭取亞洲盃決賽圈的資格，菲律賓目前還在小組排名第一。

以世界排名來看，菲律賓目前排在123名，中華男足則是151名，寮國與馬來西亞都排在166名。

we are我島

94 謝家榮 [GK]
5 柏保路
7 鄭展龍
8 加倫
9 拿祖
10 祖亞昆
15 陳偉豪 [C]
23 梁國威
28 黃志聰
31 羅梓駿
95 雷文廸

後備球員
30 彭梓鍵 [GK]
5 余煒廉
19 姚浩明
20 祖連奴
23 黃晉軒
29 劉家銘
84 彭超然

17 屠俊翹 [GK]
11 播磨浩謙
14 雷斯
18 陳湛羲
27 尹東憲
88 黎厚希
99 朱偉鈞

繼續死攬雷文迪啦細榮

[暴力事件] R&F富力球員侯俊傑出拳擊倒南區球員馬高斯

*HD version後補

本球迷會強烈譴責！廣州小球隊以不符合「標準精神」之最大力度，搶奪香港頂級聯賽第九名！

香港頂級聯賽第九名貴為標準隊指定位置，絕不容許境外小球隊掠奪！本球迷會將以最低限度考慮於首循環對賽中回應這支小球隊！

#釋放金判坤！#FreeKim！

On9仲出雷文迪

甄： 正從香港仔飛的士來
以後唔笑佢了 真球迷

其實飛的唔會趕到……搭鐵你跑嘅應該miss頭十五至二十分鐘only

起碼佢有心加用筆錢去睇

但佢上季一場東方亞冠主場都無入場睇 (好似係)

開會巧橙

開會都要比你地笑呢點我又真係唔係好明🤔

who know how to download hd facebook video I tried many times, but allow me download lower quality video only

銀牌賽程幾時出

比多場機會啦，始終上場對傑志

Try this

tried, 360 too

車車

Kannas趕到嚟

聰頭正選

祖亞昆有料

狄卡奧

元朗摩迪歷

狄卡奧射得唔錯

開賽10分鐘 艾華頓單人殺入禁區起腳破網！1-0

狄卡奧啊屌你

白人黑人都撈得亂

屌我無用 屌kannas

sorry, 唔係真係屌你啊Kannas

ok嗎？

13分鐘 艾華頓想起孖 可皆角度差啲
kannas bbg

傑志個球迷開page係咩玩法

改咁多字

狄卡奧今日預判勁到

食撚屎

今日fit

有冇巴打同我一樣知呢場係西ball所以冇入場

唔西啊

唔得，聽人講校友盃街外人都搞到佢一棟都無

咁都搞亂咗

即刻出事

邊個暈低咗

大豪

獲獲都話自己唔得閒

做咩

垃王唔心急就已經3球啦

應該要call白車喇

搵命博撞粒波入網後訓低咗

慢慢攻應該贏到

入左?

真係有人問祖亞昆係咪打過世盃

係啊

成班智撚障

係呀

唔知係撞到柱定陳嘉豪

咁我又唔係好信

走時應該有知覺

踢籃球場姐
無諗過佢扭唔到人

你都係真既黃巢

屌……

豪歌

兩下角球輸兩球...

1-2

黎厚希 入替大豪

pablo

柏保路goal

是咪我係咁失機

大豪精神助柏保路入波反超

Salute to HK Captain Chan Wai Ho

大豪冇嘢嘛

聰頭拍Pablo

勁?

賽後南區教練鄭兆聰大讚球員有鬥志：「呢種天氣要踢咁激烈嘅賽事唔容易，球隊整體90分鐘都踢得好好，有兩球優勢後更踢得聰明。球迷呢兩場咁曬都入場睇波，今場勝仗用嚟多謝佢哋支持，我哋會繼續每場主場都搏到盡！」補時被富力打破清白身，Ricky就覺得是美中不足，不過他指入球的李鋭曾外流葡萄牙「搵食」，具有質素及能力，失球亦無可厚非。

亞冠級數

6m15s點解會有枝水係小禁區? 有人特登放低想kick人?

夢想隊啲外援都幾唔錯

yannas update得幾快

夢想隊啲外援carry隊波

祖亞昆+拿祖

元朗可唔可以反cup呢？

高波輸到喊

睇下達囝turn唔turn到艾華頓，1-0後佢太心急想開齋喇佢

92分東方攻嗰陣唔見枝水
之後視帝反擊+佐迪坑口射球 嗰陣鏡頭影唔到
之後東方再反擊嘅時候就出現咗枝水

所以鏡頭影唔到嘅時間 仲係嗰邊嘅人
一係廢中 一係瞓咗喺嗰度嘅沙巴

兩球俾人頂死角，第一球大豪仲要命都唔要咁去頂，冇計啦

一定係廢中.........狗到

但係旁述又喺度講咩「飲埋神仙水一腳撞埋去」
射個個又係沙巴 即係飲水嗰個係佢 ？

廢中掉, 如果東方掉球證實知

偉豪入波後頸部受傷，已經即時送院治理，但願佢無大礙，早日康復。

羅梓

換走廢朗希望有波入啦

有U16睇？

有無lin

[香港勁揪] U16亞盃外 16/9 - 19:00 - 台灣 vs 香港

等緊佢開直播

btw頭場汶萊4-0贏我賭

What time

Bigmac會然真人好靚仔

Ok ok my bad

仆街轉link唔通知

有畫面了

尖隊

暫時知道偉豪上救護車時仲有講笑，大家放心

1:3

65分鐘 黃志聰因剷跌艾華頓領黃

聰頭

王晉
唐曉峰

可留意

仲有陳晉一

原來佢英文名叫Shinichi 同日本有咩關係

董兆鏗、黃皓雋、王逸、王晉及鍾朗添

細榮有料
外援carry

尖領先緊
想問下雷文迪打成點？

65分鐘先拎黃咪算好野

咩事

你係？

好似老豆定老母係日本人

莫生睇好劉智樂

小粉絲

夢想港超第一勝

今季港超暫時得流浪, 富力, 東方未開齋

贏到波，今季算超額完成

funson reported

呢場天亡我朗

無人停到波的 希堅奴走左呢個問題仲嚴重左

比條生路佛山隊啦
連尖FC都開齋,真係

上季已經無左希堅奴就唔識踢波

流浪字面上都有機攞分既對大埔
大埔第一場都失分比尖

Bb

又唔係嘅，輸心急

有條友phone in波樂同莫生報串肥軒食放題

上賽季效力元朗的巴西前鋒Diego Higino，回國加盟聖卡塔琳娜州聯賽球隊Clube Atlético Tubarão

條後防咁既樣點踢...

法叔肯打後備未……

u16久攻你島不下

輸後防啦，咁樣失兩球角球好惡踢

呢到d人係咪真係唔使做未體驗過凡間生活
笑一次半次就算啦
次次都拎出黎鞭
佢on9姐 但佢又真係睇唔少波喎

尖fc好波！！！！！！！！！！！！！！！！！

食放題少不了幾罐汽水

幾球過頭波身都轉唔切

第一球問題大啲，冇人跟大豪，雖然冇大豪都可能死角入
第二球盡咗力迫架喇，死角……
第三球就中人牆，唉……

元朗守死球廢到
法比奧又成日輕出

大家過去撐致少年時代四子
董兆鏗、黃皓雋、王逸、王晉

今季中游咬得好緊

連登會然心諗我屋企大把錢唔洗撈都要話比你知咩

元朗有咩好食？

細榮將成名帥

睇下足總盃會爆冷囉，聯賽第二好難估，區隊三雄、飛馬都有機

想食咩？

日本野酒泉/ 鄉中隔離蛋包飯
食麵既元朗廣場後面學記/ 大坑渠過橋麵檔
飯既巷仔東江雞飯
西餐oliva

區隊今年得返兩雄咋嘛，元朗下滑得都唔細喎

祖亞昆carry晒個中場

睇東方幾時開齋囉

B仔
永年
玻璃屋

睇多兩場先，始終暫時元朗兩場都唔算好閪

元朗搵返個前場核心先啦，進攻癱瘓哂

西班牙前國腳

祖呀昆打過世盃係唔同啲

B仔永年勝利

元朗overrated 三巨頭

蛋包飯喺邊？

元朗THE BEST三

同車房D車一齊食飯

踢返433啦，都唔係達囝係咪真名上連登，真係放劉浩霖打攻中

唔入波都唔值越位。

勁
之前以為佢踢泰國第4級無料到

間野咁既價錢我一路都唔明點解會係元朗生存到

（雖然真係幾撚好食）

雲佬 垃王 姚明
談樂軒/葉頌朗 劉浩霖
狄卡奧

咁好好多，冇希堅奴就咪打4231啦

個攻中位接近廢左咁濟 d波去親人地禁區頂～三閘線就斷

劉浩霖明明係後上b2b, 單攻中

Cannot

祖連奴咩情況?

直布羅陀聯賽 仲要唔係嬴些路迪個隊紅魔鬼

反而曹泰根就真係無料到

上場無睇，今場唔作得準，到佢出個陣已經大局已定無力回天

上場都係臨完場先出

曹泰根踢過幾年泰超
點知

達囝似係當祖連奴後備殺手，上場未打破僵局前都諗著出佢

最後食咗間叫野川拉麵嘅東西

般連奴踢法有啲似沙希域，不過一個捱左一個捱右

上場早段已傷出的塞爾維亞前鋒伊高，如無意外將可候命

Btw last個罰球劉晃熙真係好撚on9

去個面既過食燄拉麵好過啦

R飛佬再現江湖

港超明日上演榜首大戰，由兩支全勝之師香港飛馬主場迎戰傑志。雙方對賽往績上傑志全面佔優，過去7次交鋒均全勝而回，但飛馬教練楊正光指往績差反而是好事，皆因可令球隊「放開去踢」，盼藉連勝提升球員信心下打破宿命。

飛馬開季兩戰兩勝，包括上場雨戰以3：2反勝R&F富力，明日續在主場香港大球場面對同樣2戰皆勝的傑志，自2015年起，飛馬在4場聯賽、2場銀牌和1場足總盃均落敗，往績明顯不利飛馬，不過教練楊正光指對球員心理上反而是好事，從而可以「放開去踢」。

楊正光又指，季前集訓球隊戰績欠理想，然而開季兩場皆贏波，令球隊信心大增，已做好心理準備明日迎戰強隊。他透露，上場對富力梅開二度的澳門前鋒梁嘉恆，由於腳風甚順，會踢罷今場後才入院接受疝氣手術，至於上場早段已傷出的塞爾維亞前鋒伊高，如無意外將可候命。

傑志上場港超主場7球大炒夢想FC，傑志主帥朱志光表示，由於沒有傷兵，原則上會以上仗原班人馬迎戰今仗，但指「足球比賽係一場還一場」，故球隊不敢怠慢，會繼續以穩定表現爭取聯賽分數。對於新加盟的射手盧卡斯上場「大四喜」狀態大勇，朱sir指該巴西前鋒與前場隊友尚待磨合，仍有改善和進步空間。至於上季外借到飛馬的老將快翼安基斯認為，前東家在楊正光接手執教後，實力較上季有顯著提升，但指傑志只要踢出一貫風格及水準，仍有信心可全取3分。

條撚樣上半場都勉強可以，下半場膠力直逼覺哥

一定要聽返

【港超聯戰報】陽光元朗1：2夢想FC（半場完）

同賽前估計接近，一場典型55波係睇邊隊犯錯較少，半場夢想FC領先，但戰局隨時起變化。不過小編最想講係陳偉豪瞓身為球隊扳平後整親條頸，需要即時入醫院睇睇。在此希望豪哥吉人天相，早日康復啦。

#港超聯 #陽光元朗 #夢想FC #BeTheOne

中肯

自由人足球發展公司 Freemen Football Development Company shared 香港義工聯盟 Hong Kong Volunteers Federation's post.
38 mins ·

近期值得一看的電影戰狼II，很適合運動員欣賞，自由人的球員與陳志超主席星期五(15/9)亦已一同觀賞，大家不容錯過。

奶到出哂水

之前搞乜柒廣州睇波團

很適合運動員欣賞，吹脹

湯生到而家都未吹過一場 會唔會聽日吹傑志
湯生吹傑志
香港波有得賭就好

現場睇 沙巴飲完就咁dum係草地

唔好冤枉我地正義之師

dreams: 偉豪現時清醒，等待觀察。

我老婆好玩得
希望你睇到呢個留言

Kannas

加油

希望你d賽後訪問可以問多d關於場波既野，唔係問d球員有冇野想同女朋友/屋企人講

奶共先有出路，自由人就係例子

多謝你支持我老婆

我以為係個專放流料嘅會員9up先屌咋Kannas

Kannas入場時經過你背脊時望都唔望你啊

之前勒邦占士黎香港果日係修頓見到我霖，但佢一支箭衝走左 黎唔切同佢say hi

因為見到你

Yes

dai 又後備都冇，完了

咁就好了 我生得咁樣衰都唔想比佢見到我
默默地支持就好了

向好方面諗，佢係見到你太型棍先怕羞走人啫

眼尾都冇睄過我

T-sun 連續幾場被棄用
係咪準備返黎打救東佛山隊？

港台32喺度播排球

是咪因為未跟得上比賽郵奏

護級呀

等睇包老師俾Kannas cap上ig

kannas bb 快啲開個ac同我地瘋狂互動溝通講波經ok?

KANNAS BB我好撚鍾意你啊

到時大家記得瘋狂tag佢再講老師又瘋

護級壓力太大(排尾二)唔敢用新人姐
等下星期三杯賽Tsun大機上陣

比Callum Styles搶返佢個Bench位
但T-sun明明都幾搶，後備上嗰幾場

真乖，但眼看手勿動喔。

係都肥積教主回流先

呢2件就真係😌😌😌

JG牛屎佬

我覺得這個不行。

bench坐咗兩件2000年生嘅新人喎

收手啦

btw歡迎佢開個ac落嚟玩

懶正氣扮豬食老虎既柒頭狗公

位置唔同ma

頭先look Kannas fb, 原來Kannas都係屯門大

去傑志？
歐沖就

歐沖返南華la

港甲

睇完F1之後打文講尖場波

此外，贏波功臣之一的陳偉豪與龍門相撞後弄傷頸部，倒地後半邊身麻痺，已送院接受治療，有待球會再公布最新情況。

希望豪哥冇乜事 可以早日康復

49mins前夢想：偉豪現時清醒，等待觀察。

班傑迷屌佢地廢架WOR

Niko Wong 好消息，偉豪親自覆左我whatsapp.佢無事啦，大家放心，今晚有香港五人隊，係度買下廣告，剛剛女子贏土庫曼6:1.
Like · Reply · 56 · 2 hrs

Fu Dragon認證，冇事啦

kannas 10pm ig有野講
會唔會屌柒我地

你屌我好啦仲屌埋kannas bb

一定係屌我亂咁睇佢facebook啦

你囉，成日放流料

其實係公開接受我既表白，希望手足們祝福我地

我無 係羅曉聽呀

亞室5人賽
vs 所羅門

starter player:
LAM Chun Kit
CHOW Ka Wa
SO Loi Keung
LIU Yik Shing
YEUNG Chi Lun

頭場
阿富汗6:1支

唔好嬲呀
錫返